習近平：實行垃圾分類 全社會一起努力改善生活環境

中國國家主席習近平近日對垃圾分類工作作出重要指示，強調實行垃圾分類，關係廣大人民群眾生活環境，關係節約使用資源，也是社會文明水平的一個重要體現。

習近平指出，推行垃圾分類，關鍵是要加強科學管理、形成長效機制、推動習慣養成。要開展廣泛的教育引導工作，讓廣大人民群眾認識到實行垃圾分類的重要性和必要性，通過有效的督促引導，讓更多人培養垃圾分類的好習慣，全社會一起為改善生活環境作努力，一起來為綠色發展、可持續發展作貢獻。

食垃圾？

習近平：中國一千年後開始垃圾分類

低級紅要分去邊？

應該以身作則 將自己分類

咁D共官包括埋佢自己要分類到邊到?
維尼頭.JPG

分類? 即係叫住係香港個D幢返返支那住?

垃圾不分類者，最高判刑七年或以上

學周處除三害,習總唔該除埋自己先

學人講環保

刁閪，咁你係邊一個垃圾分類？

以為講啲人 將啲低端人口分類

中共政權已經失能到連垃圾分類都要國家元首落命令

未學行先學跑
教好班躝癱將垃圾放入垃圾桶
先好再講分類啦

想學人地小日本？

佢咁做係要保住GDP同就業率
大陸產能過剩大家都知,如果唔搵D基建起下,會有好多低技術勞工失業,GDP亦會插水
所以大陸的GDP係虛數黎,佢D基建回報亦都好低